{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023042710721/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 반팔 니트 - 블루"
    },
    "text": "\"SS23 / 353551MQ20\"は商品番号です。 こちらの商品は涼しいブルーと柔らかいアイボリーカラーで構成されたストライプニットプルオーバーです。 様々なボトムスと調和したコーディネートが完成できます。 この製品は表地1にはアクリル65%とナイロン35%が使用され、表地2にはアクリル41%、ポリエステル37%、ナイロン22%が使用されました。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、摩擦に注意してください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めた後、裏返して洗濯し、付属物の毛は取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質には注意が必要です。 また、暖房器具や熱に近づけてはならず、水洗い時に収縮することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので保管の際は注意し、白系の製品との着用には注意してください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20とは何ですか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20は商品番号です。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20の特徴は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20は涼しいブルーと柔らかいアイボリーカラーで構成されたストライプニットプルオーバーです。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20はどのようなコーディネートができますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20は様々なボトムスと調和したコーディネートが完成できます。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20の表地にはどのような素材が使用されていますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20の表地1にはアクリル65%とナイロン35%が使用され、表地2にはアクリル41%、ポリエステル37%、ナイロン22%が使用されました。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20はドライクリーニングをお勧めし、摩擦に注意して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20は外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20のファスナー、ボタン、スナップなどは閉めた後、裏返して洗濯し、付属物の毛は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20を着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20の金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質には注意が必要です。また、暖房器具や熱に近づけてはならず、水洗い時に収縮することもあります。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20の保管方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20は強い日差しや照明によって変色することがありますので保管の際は注意し、白系の製品との着用には注意してください。長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "SS23 / 353551MQ20は肌に合わないことがありますか？",
            "answer": "SS23 / 353551MQ20は敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 739
    }
}